警犬搭MTR

其實警犬好多時都會搭MTR
有冇可能營造到一個真正既過街老鼠效果比佢地

屌狗

個個避開佢，話屌有老鼠/狗，迫去隔離車廂，喺車既落車，上車既等下架，總之做到周邊冇哂人

岩岩見到四隻，想叫下口號
但個站好少後生

好合理。一定要走，唔係比人告襲警。